[亮劍] 中國推遲簽署貿易協議

Trade war: Chinese put back visit to sign truce after Donald Trump took to Twitter to announce own plans for White House ceremony

China delegation reschedules US trip after US President unilaterally announced January 15 date for ‘high representatives’ from Beijing to sign
Trump’s eagerness to claim big ‘win’ from phase one deal contrasts with Beijing’s more measured approach

The Chinese trade delegation tentatively plans to travel to Washington on January 13 for the signing of the phase one agreement that would herald a truce in the costly trade war between the world’s two largest economies. They will return on January 16, a source briefed on the matter has told the South China Morning Post.

The Chinese delegation, led by vice-premier Liu He, had originally planned to set off earlier in the month but had to change their travel schedule after Donald Trump sent a surprising tweet on New Year’s Eve claiming that he would sign the deal with “high representatives” from Beijing on January 15 in the White House.

While the two sides had been expected to wrap up their phrase one negotiations by January, the Chinese had not expected the US leader to make a unilateral announcement about the date or that he would be willing to sign the deal even if President Xi Jinping was not available.

同中東局勢有冇關

加關稅未？

加緊啦，加少當贏

一日唔簽 之前啲關稅都唔會減

支持雜大大唔好簽，同美帝死過

維尼想學人撚trump？

又玩野

加呀，係咪唔識字？

因為trump個tweet爆咗日子係15號就唔高興？

岩啦 唔好簽呀 喪權辱國呀

不平等條約黎

冇人夠膽揹做賣國賊嘅罪名

果日仲要搶住夜晚係美國公布前開記者會

簽唔簽都會死 加唔加就唔知喇

是但啦，一直交稅

美國多謝你都未切

亡國了

仆街了
成堆牛過咗夜

亮劍呀

加100%lu

點解支那會比個咁嘅小學雞上到位美國最想就係你反口

老美局勢有暗湧，中國想冷手執熱煎堆，學侵侵玩下野，睇來侵侵好快發文

我最期待嘅畫面出現啦

好似係因為佢寫貿易協議係大勝利，跟住某國就玻璃心發作

佢一直拖住真係冇諗過簽

主因應該係支共唔敢簽，因為實做唔到。

拿，自爆唔關人事架

好似簽左美國先會撤部份關稅
而家話唔簽住侵侵會有所謂咩

聽日開市IFC排長龍

啲壞消息一野就黎咁多
股市係咪玩完了？

想借伊朗加籌碼
邪惡軸心國集團成形

支共又想反口

今次美帝會點懲罰維尼呢？

所有黑警父母腦癌中風 大小便失禁 活到過百歲仲未死 黑警自己及其家屬全身潰爛 四肢殘障 愛滋 各不同癌生齊 然後活到90幾歲仲未死

無左伊朗無左用人仔換石油
用石油換美金

仲要追返原本12月中本身要加d關稅啊

耍尻侵侵咁抵死

因為無人想做賣國賊

痴撚線 你會死嫁wo真係

根本就冇錢俾 一直拖字缺😎

江澤民唔係做過咩
封鎖消息咪得

係南海飛幾部無人機嚇下你

搞乜撚

拖完又拖

侵侵快d做野

以為美國忙緊中東可以偷雞玩野？

講撚㗎啦 預言成功

真

不意外

果時仲有雞叫有豬肉食。

要推俾大6傻9睇幫佢集氣

講到好似有撚過trump咁

中國學人撚狗

支持小粉紅同”中國一點都不能少”班偽人去做志願軍同美軍一戰

呢鋪真是睇老美夠唔夠力兩時打兩大邪惡軸心

屌你老母
成手貨
今次仆街

嗰時嘅支那點同依家比

有專家講過
份協議
強國冇可能買到咁多農產品
一簽左違約
美國用pull back就會即刻加返關稅
最好方法就係拖住

中美和好未呀屌你老母

本身話幾時簽

係美中和好未

Trump: I will be signing our very large and comprehensive Phase One Trade Deal with China on January 15.

老美又比人昆左
關稅自己唔加
而家又唔同你簽約

幾驚支肯簽

又反口

仲話第二階段係呀侵踩上門

就算簽左第一階段
第二階段都極大機會傾唔成，
叫支那唔補貼國企同偽私人企業，
即係攞佢地條狗命

侵侵點會俾佢best friend 拖

要幾多億呢

甴敗敗
劉雞

：我一定唔做賣國賊，你識做啦劉雞。你死左之後，我一定搵人同你風光大葬
：有無得唔死？
：無。陳新甲/李鴻章，你是但選一個死法
：I don’t want to die
：咁無法，唯有迫13億人齊齊食草食樹皮

本身話15號？
而家家支那話唔去住？

仲有Asia Finest

太天真，支那係咪高估左自己既籌碼
唔等得既係支那，美國可以唔簽都無所謂

美帝：有sars,不了

可能一拖就制裁華為

無cash

之前侵侵好似話如果中國玩野即加關稅

一係就交錢俾我補貼農民
一係幫我啲農民買野

好似已經唔係第一次

所以要全力支持侵侵玩多4年

仆街喇， 我隻AMZN未放

兩架美國空軍B-52轟炸機剛剛在南中國海執行了任務歸來。

Why not both?

伊俄中土根本係一個邪惡軸心聯盟

無錢買豆？？

仲有好似跟本唔需要咁多美國貨，跟本係硬食比美帝撳住搶

侵：大條道理攪你

睇嚟真係好唔掂

淨係豆豆個幾百億都拎唔到出黎

長命百歲，唔包身體健康

侵侵仲要睇住你支那肺炎大爆發 , 限你疫苗供應/淨醫療用品+100%關稅已經搞撚掂你

支那去伊朗買野唔係用美金咩？
伊朗要人仔做乜？

留返啲錢同普京大帝用三倍國際價買。

係咪睇唔到伊朗發生咩事?

南海一向B52 孖咇

係咪想出兵支持盟友伊朗打7美國

唔簽都係攪你啦。

Trump，再加關稅

仗一定打硬 美國咁耐都未試過有人正面咁對抗
其實大家都明一定簽唔成 雙方都暗啞底有晒目的
美國只要一個藉口就可以出兵

咁之前又話傾好？傾好又唔敢簽？

咦？玩嘢？好喎。
佢以為依朗有示威跟住啲石油就會一定賣俾支共？

雜種推左伊朗去死諗住圍魏救趙
幾千年既智慧就係咁

拖字訣
對香港雙普選都係咁，最後彈埋鐘

WWIII

佢以為自己唔簽可以係伊朗問題比壓力美國

傻既緊係簽左先算啦
到時慢慢玩野咪得
咁多行政手段 潛規則可以玩鳩啲外資
都唔知驚乜

個人認為中共本身都已經唔太想簽，反正都係想耍無賴，眼見而家美國有新戰線，當然賭你應付唔到多重戰線，結論都係支那太睇得起自己太睇少美國

篇文好似係講大陸原本預咗一月頭簽，但為咗就Trump個tweet改做15號簽。

好玩了

正

對香港冇乜後果,對美國 ?

聽日即刻加佢老母關稅

改埋名

唔好簽

唔怪得D英文咁複雜
原來又係SCMP既

預撚咗啦

呀伯2020年啟動左公程式

維尼都識得學人撚市

可以無美金找數都未定

我暫時仲未見到其他sources

其實就算簽咗，都只係唔加稅，而唔係唔收稅

Push

美帝隨時一講野就話加關稅

點會唔收稅 貿戰前已經有關稅

值得一讀

根本就無錢

見美股因為美伊開戰熊緊即刻踩多腳....

侵準備柯屎小熊維尼想係屎坑偷佢雞

邊個簽邊個入史書

長命百歲，百病纏身

唔關事
支那cash flow比伊朗咪仲少錢打貿易戰

最想見攬炒 香港又贏

屌你老母又唔簽

A briefed source ....? Scmp 成撚日報假新聞.

簽左無錢找數都係死

原來龍津美食係支那人開，唔怪之食完成日肚痛

聽日直插700點

應該係本身要低調簽 （大家知已達成 但未知幾時簽 咁中方內部壓力細啲）
但你老美咁早爆出黎 上面有聲音話新馬關 劉係李鴻章 佢現在未唔敢簽囉
如按放出黎啲條款 都真心喪權辱國
開放金融 要國企收皮 仲要買大量外來野
如在新興國家 你以後就唔洗發展 好似非洲咁

簽左即買500億美元農上品，點拖

Feeling the same.

Fake news?

成班財演成日話實簽， 講足幾年。
班支那狗五毛成日話美國反口，
偏偏班弱智信足依班人，

好簡單一樣野，
就係支那唔守廿年前入世貿既承諾先有美支貿易戰， 就係唔守又點會簽， 有心簽自然會守入世貿既承諾

加埋美伊緊張
即係金又可以繼續爆上

又反口
再傾嘅話條件要更加嚴格喇

人仔廢紙換真錢

因為中共堅冇錢

唔好簽呀
簽左正契弟

簽咗就買農產品
唔簽就加關稅
咪唯有用返以前啲蠱惑招
拖住先扮晒嘢
拖得幾耐得幾耐
你睇吓咁做同上次加關稅比
差唔多拖咗半年

新馬關根本係支那自己放風吹， 俾籍口自己又再一次做無賴唔簽， 支那由始至終都係buy time, 侵侵生意人了解支那幾十年， 先會用加關稅黎懲罰支那buy time

權鬥鬥到其他派系都死晒

佢儲石油打仗啦 仲賣油出去做乜

仆緊我牛緊喎

屌你老母甴近平

中國呃咗侵侵一個月，又贏

係咪睇到美國多人反戰遊行 , 搏侵侵連唔到任 ?

你以為支共會理平民?

time cost

Pishhhhhhhh

強國送大禮
中國肺炎襲港

有無人搞聯署請美國限制Pension 投資強國資產？

五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容緩
荷包在我手 藍店抖一抖
良心買幾轉 黃色經濟圈

政府正用盡一切手段迫企業歸邊，為示威者樹敵，為求社會各界與抗爭人士割蓆

黑警透過非法濫捕，圖阻嚇港人和平表達訴求，損害港人自由，有違基本法

比你捉到便衣狗係為咗養成捉鬼文化

唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

齊心祝福

應該係見美國而家想開打 諗住討價還價

買勁貴天然氣

支共唔怕， 多一日賺錢就係多一日， 賺夠可以移民，點解唔賺

最後死既都係支那狗

吊，講到簽咗好似係歷史罪人
乜中共膠官會要面怕呢啲嘅咩

幾條友話是要你簽咪簽囉，可以出聲咁多嗲

希望侵侵即時加夠 100% 關稅

班弱智小粉紅信咪得，反正微博都係跟官方

下.入左世貿幾多年.宜家係履行責任.點解喪權辱國

單新聞係講劉鶴改期 1月13~16日訪美喎，做乜變咗推遲簽？唔比習近平跟埋團去 15號順便簽埋？。？

係, 無人睇
新聞重點係: After a full afternoon’s discussion, the Chinese side decided to revise their plan to accommodate Trump.

呃唔到自己人
第一階段協議受影響既全部都係國企, 紅二代官二代控制既公司
黨內權貴利益受損, 習種拆唔掂

ww3

From comments
Up until about 13 to 15 years ago, you could use SCMP articles as material for teaching the English language. In the years since， the editorial standard has progressively eroded. Today, it is positively atrocious: in this article, the writer and the editor can’t even sort out “phase” and “phrase” correctly.

支那會違約，侵侵會當選，我哋要備戰

標題黨 又全世界炒車
我入去睇左陣都黑人問號

呢個真
由佢第一下傾完再話要計埋香港果100億就知
佢黎緊要買到3800億
100億根本就係婆那數
佢第二日就已經要諗埋香港果100億就知根本佢都覺得自己未必做到

唔係預咗嫁咩
中共會應承做嘢
太陽都由西邊升起

中共走數是常識吧

簽唔簽都已經係中共罪人啦
以前鄧小平話要靜靜地
而家班友又強國 又一帶一路 2025
不過香港人就多謝佢地自我毀滅

gd

有幾多人唔識睇英文

根本冇錢簽

事實應該係中方為迎合trump 而改期 至 13/1 ~ 16/1, 15號會簽，應該係咁，炒曬車

睇下有冇骨灰啦

侵侵係時候反佢枱啦！

支那又嬴 好似係

都估到又反口
支那人死性不改

學好啲英文先出post唔係個個連登仔英文咁好
炒晒車

一早都預佢唔會簽

好啊！！！ 企撚硬就岩

花生

香港人
必須爭取取消立法會功能組別，否則運動面臨將陷入萬劫不復

立法會共有70席，35席地區直選，35席功能組別（30席各行各業投票，5席與區議會一、二）

功能組別30席（不計算區議會）攞到半數15席嘅可能性太低，近乎不可能
（親）民主派在傳統功能組別 30 席中，除了法律、教育、社福、醫學、護理、會計、資訊科技7 席有優勢外，「飲食界」最有機會搶攻，「批發及零售界」、「建測規園」和「工程界」亦有機會，但「體演文出」機會較低。
所以民主派 2020 在立法會功能組別選舉的極限是 7（現有）+ 5（新搶攻傳統功能組別）= 12席。按正常情況計算，只能取得7（現有）+3（不計算體演文出及工程界）=10席。

區議會（一）會有1席
區議會（二）或有機會取4席，3席應該沒有問題。
總結民主派在2020年的立法會選舉中，功能組別極限應為12+1+4=17席，應能取得10+1+3=13席

地區直選35席應用2019年區選資料，以比例代表制計算。
民主派取得57%選票，親共派41%，共98%，暫且用這些數據以比例代表制計算。

推斷在35席地區直選中，民主派能取得20席，親共派能取得15席。以上數據已經未有計算親共派配票機器全力運作帶來嘅影響以及比例代表制對某區域議員的不利情況。

再次總結，一切順利嘅情況下民主派理論上能在立法會取得約13+20 =32席，極限為17+20=37席。前者仍未過半數，後者遠遠不及三分之二的45席。後者雖過半，但可達成既機率接近零，加上功能組別造假易如反掌，即使真係共產黨痴咗線完全計錯數比你過到半，亦遠遠不及三分之二的45席。

如此情況下，未來四年立法會極大幾率未能通過有利香港的法案。或許能暗度陳倉通過部分法案，不過基本上對實現五大訴求，香港政制發展，爭取民主其實冇大幫助。

既然情況對香港人如此不利，點解唔打破僵局，爭取立法會普選？
《香港人權與民主法案》主要內容，第四點：
方案提及香港的政改進程，希望確保香港選民可以有權利透過普選選出行政長官和所有立法會議員。草案內容明確指出，會支持香港建立一個「真正民主選項」，即是香港選民可以「自由和公平地提名及投票」，並在2020年能夠公開直接選出全體立法會議員；

推，唔好再777 落去啦大家

勁呀

《香港人權與民主法案》已經講明香港2020要普選立法會，否則就會懲罰香港政府。換句話說，美國係有義務有需要幫實現香港人普選立法會，只要我哋請求美國履行《香港人權與民主法案》内容就可以，何樂而不爲？若然可以普選立法會絕對有機會整個議會大洗牌，計算直選六四比最少有40席。如果有美國幫手，種票，掌心雷等情況應該會受到限制，一捉到港共同埋親共派就仆街，咁情況就如區議會選舉一般，香港人重奪立法會，對於未來普選特首、撤回暴動、特赦義士以及解散警隊（五大訴求）都係百利而無一害。

我並不反對進攻功能組別，又想普選立法會又想進攻功能組別，看似是自相矛盾，實際上亦存可行空間。一言蔽之，沿用區議會選舉的輸打贏要戰術，不過一切嘅前提請求美國履行《香港人權與民主法案》内容，借美國嘅援助爭取香港人普選立法會的權利。

有用《人權法》施壓，到時只會出現三種情況
1. 港共讓步，立法會普選
香港進入中美共治新局面，在美國嘅幫助下香港人會選出代表佢哋嘅立法會議員，根據區議會數據起碼有6成議席，加上區議員，實現五大訴求不再是夢想。
就算唔得，美國都應該會先處理黑警問題。

2. 港共不願讓步，《人權法》有發揮空間，輸打贏要戰術啟動
到時選舉結果唔理想（民主派未控制議會），香港人完全可以不接受選舉結果。推翻選舉結果便水到渠成地變成下一個抗爭議題，甚至是國際議題。完全香港係冇自由，冇民主，制度已經腐爛，美國以及國際會有大把彈藥。而選舉過程中戴耀庭（雷動計劃）及胡志偉（民主黨）等有心人亦可獲得配票經驗，準備未來的普選。

3. 若選舉結果對香港極度有利，民主派佔四十五席以上（本人認爲沒有根本冇可能），到時就可以在立法會内提出下屆普選立法會的動議
同樣能達至普選立法會的結果，亦完成咗《香港人權與民主法案》嘅其中一個目標。而且民主派立法會議員在任期内又能發揮應有作用，爭取五大訴求。
（香港人仲可以觀察泛民政棍有冇行差踏錯）
係每一個選項都對我哋有利，每一個！

假如香港人沒有要求普選立法會，只打算一鼓作氣進攻立法會。到時民主派未能取得過半數議席或未能撼動現時議會制度，港共政府便能大條道理表示：

香港市民用自己的一票表達咗對止暴制亂的渴望，特區政府必定嚴正執法……
今次選舉充分證明香港市民有選舉權，有自由……
香港市民一切權利未有被侵犯，懇請國際社會不要對香港内政有過多介入……
到時義士全部變condom，香港人亦可以收皮，國際社會都幫唔到你因爲你自己都唔生性。
《人權法》擺住都唔用，係我哋嘅問題。

《人權法》可以點幫我哋？
其實嗰問題唔洗我哋諗，係美國諗。而我估計Solomon講嘅「Air Force」（今日最新update，佢表示已經有計劃）應該包括把當選或參選功能組別嘅建制派人士列入《人權法》制裁名單。基本上呢班人都係富貴人家，去唔到美國用唔到銀行（可能得中國伊朗北韓銀行可以用）對佢哋而言真係世界末日。

另一方面，《人權法》亦可撼動《香港關係法》，到時政府會驚過你，講咁多大家識做未？

光復香港，時代革命

唔簽會唔會影響侵侵選情

支那有話推遲簽咩
睇咗成篇報導 trump單方面喺twitter話15號簽
支那就改時間 13號起行 16號番鬼國
係咪我理解錯咗

真係睇完篇野再睇返標題 一頭霧水

連登仔果然唔識睇英文同前文後理，依家講明13號出發去簽呀。
篇文講中共遷就TRUMP 改期出發呀屌

係囉 我睇完篇報導以為自己理解錯咗

亮劍啦
簽唔簽只係死慢d同快d既分別
支持支持支持

中國買伊朗石油要用美金
但係伊朗石油禁運, 得支那同北韓買, 肯定唔洗即時找數

好似係同佢twitter話要同高層簽
習種唔鍾意喎？

星期一又大跌了

伊朗用人仔，唔用美金
伊朗正式宣布用人民幣替代美元

支持聯署

乜唔係話中國原本諗住13號去
但係trump無端端tweet話15號簽
搞到要reschedule咩

襯浸打緊伊朗呢個時候玩野
係咪想放架無人機去北京飛下

又炒車

又想拖。。。

估撚到

傾唔掂邊個簽？

唔敢簽馬關條約？

不推炒車post
拉

最驚你簽左

佢話係exclusive

一早唔係話高級負責官員簽就可以咩

習親自簽，老侵有面得多

大家要睇成篇文, 佢冇講話推遲呀!
係13號去美國, 16號走! 中國肯就呀trump trump!

China trade delegation to travel to Washington on January 13 to sign phase one deal...

After a full afternoon’s discussion, the Chinese side decided to revise their plan to accommodate Trump.

雜總會唔會帶武漢的愛去美國？？

click入去咁撚大個標題都可以炒車

好睇

大家幫手推一推, thanks.

估到啦
咁唔好簽 加關稅了

一齊推推推

［國際戰線第一步］［聯署］將香港真雙普選推上中美貿易談判桌

咁都炒到車

估到啦，中國係無賴國家
簽約一定拖
拖到拖唔到就簽咗唔認數
認咗數但又可以唔做
同佢講乜都徙鳩氣，射兩支核彈去北京就差唔多

今次真係亮劍，中共堅

加油呀 雜總
想睇你撚侵侵呀

諗住推伊朗 同 非洲
出嚟圍魏救趙
引開注意力

再加上國內反戰左膠
諗住拖住美國
唔得閒攪中共

真係小學雞

緊係想Trump民望低，之後俾民主黨班貪污友上，之後一天都光曬。如意算盤邊有咁易打得響。

最好你咪撚簽呀支那曱甴賤種平
然後亡黨亡國呀屌你老母

信撚左個中文標題 , 不過個英文標題其實都一樣 1999

雖然呢個post炒車
但支那反口唔出奇

有埋篇文都可以炒車

連登仔 睇新聞小心啲

成班連登仔唔睇link

咁撚大個標題寫住13號去 都可以話係推延

邊有話唔簽？
隻鶴13號到華盛頓16號返歸

連登仔唔識英文？

沽左十張大黑期先知炒車

屌你老母，炒車呀，唔好撚再推呀傻閪

中共最大弱點已經在香港暴露
最新公佈對內地投資的資金，八成都經過香港 。反送中事件已經確定 - 嚴重影響香港集資功能 對內地輸血[美元]功能喪失，中共有如失血性腦中風
抗爭運動要勝利 ，集中力量攻打敵人的弱點 ~ 破壞香港金融中心的國際地位
之前黑警可以任意濫捕虐打市民 ， 因為手術不接近心臟或重要部位。 肉隨砧板上被人任意在割。 我們現在抗爭 ，就要直指香港的心臟。 勇武、和理非、文宣組、和你lunch請集中力量攻打中環。
各位手足；今次 [中環反擊戰] 是香港的命運，不成功、便成仁。

仆街了,聽日1千都似

都無話推遲 拉

【香港2020設立立法會普選】正式成為美國法律，點解無人提？立即整次遊行向美國領事及國會提交2020普選立法會細節啊！！

上twitter扮小粉紅煲大佢啦

加佢200%

正，咪撚簽

想拖到選下屆總統搏到時唔係trump 做？
因為左膠反戰想借成班左膠推拜登上去繼續養肥支那？

上面好多人話炒車，對唔住，唔好推

頭先睇到01報，唔Post link了，cap比大家睇中文版

理得中共而家邊個話事啦
江澤民定曱甴平
總之冚黨死清光，支爆

唔想話你 但英文唔好就再睇多幾次先好出post (如果得一個source 或者唔出都得 如果真一定有更多人講) 內文都完全唔係講你標題既野

根本無可以簽本身支那就已經無錢，點買咁多野，仲有伊朗依家咁，支那幫又死唔幫又死，伊朗同美國打，支那唔幫手，一帶一路就玩完，因為伊朗係成個計劃關鍵，如果幫手，美國大條道理正式反面，簽撚左伊朗分分鐘同支那反面，唔撚供應石油比你

伊朗收人仔，再用人仔買返支那野，比如武器，人民幣石油結算第一國就係伊朗，依家支那同伊朗係命運共同體，因為支那無咁多美金，只好用人民買石油，伊朗又比人禁運，只好收人仔，兩兄弟邊個一死，對方都等仆街

維尼都想學人撚狗？

伊朗雖則係收人民幣，但背後搵左其他方法洗成美元，變相沽人民幣，邊個國家會大量持有人民幣咁笨

歡迎

伊朗醒過鬼，各懷鬼胎

好彩今次輪到維尼唔簽 又有排玩

文宣組 /舉牌/噴字/國際戰線手足，請你們準備最新字句和圖片、 我們要務必要登上各地財經版頭條
我們要針對四大類人；律師、股東、基金持有人、當地選民

1、美/歐/日律師們，你們發達了，即時告知客戶們，控告銀行或基金經理投資中國， 因為完全缺乏透明度， 黑箱作業根本長期損害投資者利益。

2、擁有銀行股票的股東或基金持有人，必須要求銀行和基金經理對中國貸款極多擔保物/極高利息回報

3、 債務堆積如山的中國就是龐氏計劃； 沒有新債支持、舊債就即時爆煲。各地選民請質問議員/總統候選人，為何仍投資邪惡又不能還款的中國

To save Hong Kong , Stop all loan to China！
Loan to China only after HK Referendum！

南華早報

我等偉大祖國怎可能跟洋鬼子簽不平等條約!!

快d 支爆

我想指若在新興國家 呢條係唔簽得嘅約
但支那係食咁多年油水但唔益返人地
所以先逼老美咁做
正如當年大清 好聲好氣唔肯 非要逼人打
條約對中共係抵死 但條約本身是否合乎所謂公平
我對此有保留
但簽咗又做到 其實會救到中國
不過共產黨點會制

我會咁講 總有班人想佢簽唔成（內部）
有些人先會從中獲利
中美貿易戰 美方是不打不行

我追加些少 後面階段會談到執行同處理問題上
目前消息指美方有權介入仲裁
兩間公司在一地爭執 理應由當地法律裁判決定
但現在呢個權去咗別人身上 甚至最後要聽對方話
我想這怎也是對國家主權有所影響吧
你可話大陸法庭仆街 我認
但若這條約放在其他國家上
你又覺得如何呢？

拖到農歷新年再加

中國真係一個字都唔信得

預咗又出爾反爾架啦

喪權辱國
唔好認契弟呀

唔簽咪俾多陣關稅

早晨借位一用

有心嘅日本人做咗5分鐘香港抗爭定格漫畫短片

推條YouTube 片去fb ig WhatsApp tg la並comment

同意

一早blocked

又放流料

借一借位

有個日本仔做咗5分鐘定格動畫，但冇乜views ,內容係話個日本仔用少少玩嘅心態嚟香港睇示威 點知俾人鳩拉咗。佢好有心都有詳細講香港示威背景， 都幾cute, 12月29日upload上youtube, 但竟然得37views！
依家升到1200

忍唔住要做tweet

RT pls

佢有twitter不過未見有提段片，大家都可去感謝佢

沒錯

其實最近有news 吹風 要再禁運

[url]網址[/url]

香港不嬲都係治外法權

沒話公不公平

真係唔驚侵侵發癲架喎